屯門執到個鎖匙包

黑色Porter 屯門區
入面得張身份證
未得閒拎去報失 應該點做

放返係原地

有身分證 搵個郵箱掉入去

一陣掉 感謝